[集思廣益]應該點稱呼班反熱狗又有熱狗餘毒嘅人

是咁的，熱狗禍害之深令唔少人或多或少仲抱有熱狗價值觀
但當中好多人已經變做反熱狗同憎熱狗
宜家大多數情況香港人都會直接稱呼佢哋做熱狗
佢哋會好嬲甚至屌返轉頭

因為依個稱呼將佢哋同陳雲黃洋達拉埋同一個層次
就算話佢哋熱狗餘毒未清
只要個名有熱狗兩個字都令佢哋十分反感

所以想徵求各位連登仔意見
想睇下應該點稱呼之餘又唔會令佢哋太過反感
集思廣益

集思廣益

咪即係熱狗
一樣咁倒米

會嬲唔可以直接叫熱狗

亞熱狗

熱狗前面加個死字 觀感就fit 晒

只要涉及熱狗兩個字就會嬲，要嘗試去除依兩個字又表達到個意思

嬲咪嬲
點解要理班熱狗感受

佢哋話自己唔係熱狗

推

法蘭克福腸

過期熱狗

靚抽

唔鍾意熱 叫凍囉
加冰叫冰狗

凍狗